啲死毒撚係咪特別臭串

好聲好氣咁問你野，你就係到九唔搭八
講乜撚野「想知啊？求我啦」
再唔係就是但講啲戇鳩野
然後就話「你咪唔好信囉，反正你都唔知」
屌你啦，如果唔係被逼同你一組
我都唔鳩理你
你以後都係自己一個坐牆角啦

利申:已反面

agree, 連登仔串過馬撚

我有個同事都係咁

已被人孤立

不過佢好似仲未知咩事

鎖佢喉

想知啊？求我啦

收皮啦死毒撚

請移玉步
[url]請會員肥絲大隻入嚟 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
唔知關唔關我冇打錯字事 你都唔入去嘅

係唔係樓主先係毒撚呀?

平時我同班friend上堂都係咁玩㗎喎

平時佢哋問我抄功課我都叫佢哋叫聲大佬先

朋友同埋同學之間互相鳩噏先正常吖嘛

真正嘅毒撚應該係十問九唔應甚至唔會主動同你傾計個喎

你係咪戇鳩
家陣我係認真問你野
唔係同你玩
咁都要分大細
要我叫你大佬？
下下咁叫法
佢咪覺得自己高人一等囉

咁嗰條友未必一定係毒撚， 可能係人戇鳩啲啫

你可以唔答我
無問題
但係屌你老母
唔撚係答然後玩鳩我係咩意思？
好撚好玩？

圖？

我有啲fd都係會咁同我玩
但佢地真係玩嘅時候玩
認真嘅時候好認真
啲死毒撚就唔同
係唔係都玩鳩你

咁似我嘅

唔一定係毒撚先會咁

呢啲係on9啫,唔係串

你冇姐jerjer生唔到仔
搞到兩老無孫抱係慘啲嘅

慘得過你冇賓週
無面目見屋企人

全家好健康 一齊去拜祖先
你無錢無女無賓周 愧對列祖列宗